有無人iphone更新左都係搵唔到mobile data

係咪代表要換電話了

放落一比九十九度試吓

我冇事囉

想煎左你

成日想食左Me 🥺😱

攞較剪出黎